如何增加被動收入

除證券，房地產外 感謝

倫敦金

Do some online business ~~

Short options

每個月Short 1 standard deviation OTM put

做馬夫

出書收版稅

車位、的牌

做雞瞓係到就有錢收算唔算被動

咁男人就要做馬夫？

買樓收租定買收租股

印花稅

乜都唔做有錢收

明了

問得依句你應該唔識/無能力增加被動收入

乖乖地返工喇

呢個term好似啲噴噴人成日用

如果唔識就唔學 咁咪永遠都唔識

就算教識你買股票 咪又有機會輸錢

驚輸就唔學 有無咁細膽啊 咁一世唔好出街啦 有機會比車死

的牌跌左幾廿萬

溝幾條女推佢地出去做雞

reits

Youtuber content farm 每個月都cap幾千

被動收入著重既唔係本身舊野既價值

而係佢所帶動既現金流

第一幅圖叫咩名

得返廢老會租 無後生入行 夕陽行業？

上個月咁做輸到爆廠

補返個long long la

買紅定綠好

買定期

現價all in 700下年可以退休

紅 我老竇係的士大王

擺車行定自己請司機

Short put short call 收息

daddy有樓

1 sd既話再加long 1 set 可能10 點都無

Short邊隻

買巴塞

幾有誠意

國指

直銷

買定收息股？

筧美和子

畫漫畫

Lm

Youtube ban緊啦
早幾年搞既人買左樓喇

中港牌，一直升值，同埋塊爛鐵我租出去有萬二蚊一個月

Affiliate marketing

巴打你呢個咩關口

巴打個時買左幾錢? 幾年回到本?

做鴨，瞓係度夠被動

第二張呢

改電錶掘礦

馬場ふみか

有冇拍AV

依家youtube真人審批 過唔到, 有冇計

加個頭像 整埋條錄音 /一係靠翻譯人地D片

依家審批有咩準則?

youtube審批係未釀一千sub加40000小時?

外國成日搞果D大片, 例如 MARVEL 明明未出, 就播幾張相呃鳩D人禁入去, 而D鬼佬又真係好蠢咁當真, 個個都上百萬VIEW睇假野

之前我就係做呢d 偷片狗 , 但依家佢轉左真人審批唔比營利, 佢會睇你個ac 原創性夠唔夠高先比營利

咁撚鳩

咁你果時搵幾多?

呢d 買就有啦,唔難, 難在無得做偷片狗過營利

一日偷一片 一個月幾千

allin皇馬